有冇人喺台北想一齊玩(獨遊到崩潰)

plan咗7日台北遊 但開始頂唔順 身邊個個話一個人去旅行好正 但我今日第二日已經悶到想番香港
有興趣留tg 或者叫我留tg都得 非5p乜乜乜 純粹享受唔到一個人嘅旅行

本身係d唔習慣獨處既人就真係唔好獨遊
住咩地方？
青旅果d既話求其撩下人傾計話唔定就揾到伴

如果你平時做野都好急，行步路都急急腳既人，真係唔好一個人去旅行，仲去7日咁多，何必辛苦自己玩多1,2日就番hk吧

我住太空艙 一番到個個關哂艙門 好似死城咁

又唔想曬咗機票酒店

我星期五都一條友過台北喎樓主走咗未？

所以呢個就係點解我會特登避開太空艙式旅店
咁多日你都係訂呢種？

我未啊 我星期日先走 join?

睇相好似幾靚 點知

咁你又自己去

想試下吖嘛

獨遊台北係難，城市自己一個點行都係悶

所以有d後悔了

本身台北就好撚悶,除左夜晚

三次單身遊台北經驗 每次都好enjoy

樓主留tg?我過兩日出發

洗唔洗share d 行程比你 plan 緊月尾去6日

一個人去旅行正啊
應該只係你自己怕悶又無人同你講野咁?
btw聽日去台北
但係仲未諗到去邊

落club啦

17-20 單丁係台北
時間有夾到就pm la

一樣17-20台北

改機票返香港
起碼剩返日數返來你都有野做下

聽日出發 都係獨遊

毒獨樂也是種樂趣

我11－17號都係台北 連登有愛

好啊

無聊可以搵我玩

悶到炸 fd wts

好呀巴打 不過其實去下玩下滑翔傘 行下山 咁就半日啦 可以考慮下

滑翔傘唔係ban咗咩

近近地基隆有
不過好睇天氣，天氣唔好冇得玩

台北野食其實唔太吸引

聽日開始落雨

岷北得夜生活好

我第1日食8餐 之後就開始收皮 d嘢好濟 依家濟到食少少嘢就收皮

1個人唔係咁夠膽去

你都係乖乖地等其他巴打嚟算啦

我放咗tg咁耐都冇人搵我

上面唔係有幾個巴打都係單丁過去?
逐個reply啦
未必個個都會睇返之前d po

我係上面留咗

8餐
你食咩黎

我21-24台北啊
想搵人一齊玩 落下club咁
tg: mwplaylive

有無咩獨遊既景點/餐廳推介

啱啱獨遊完台北
去咗六日

岩岩卑人放左飛機
樓主有無興趣今晚出黎行下。。？

岩岩睇天氣預報
下星期日日都落雨

我都想去台北呀
可惜下個禮拜日日雨